《黑豹》男主角Chadwick Boseman因癌症病逝！

佢本身有？

Source ?

Wtf

下 咁撚爆

wakanda forever

吓

屌其實覺得佢做得幾好

2020痴撚線

wtffff

咁突然

Marvel

Rip

4期大腸癌

推

今年咩事

推上熱門

拜登少左一票...
佢死前有冇郵遞選票出去

即係拍黑豹個陣已經有

仲可以操到咁大隻好辛苦姐

之前話佢暴瘦, 果然係有病

原來43

幾鐘意佢 RIP

生住cancer拍戲?

CLS

唔怪得之前無啦啦咁瘦

佢啲戲幾好睇

黑人黎講佢幾靚仔

Rip

咁突然 ... 黑豹 no ..........

black lives matter

禁錯負皮 對唔住
我都好鍾意黑豹
睇左3次

係, 做得好好 RIP

avengers 5

2020 好撚 sad

快撚啲世界末日啦好嘛

佢公開支持侵

rip

唔怪得之前咁瘦 rip...
雖然麻麻地黑豹套戲但係佢做得好型

少數有腦黑人

T’ challa

Marvel 入面少有支持侵

fuck this shit man

估唔到
黑炮2出年開機拍

2020

下 咁突然 rip

吓，咁後生

下

仆街

R.I.P
覺得佢好型

幾時有

竟然

21 bridges
比咁多位如果之前miss左佢呢套既巴打睇下
算唔算遺作

第二集點的算？

RIP

最後一套上映係Da 5 Blood

呢張好應景

幾時撐浸???

佢IG 撐緊 Kamala Harris

冇得做續集
RIP

你咁幽默得唔得架Ching

Wakanda forever

rip in Wakanda

患cancer forever

netflix個套？

WTF

黑豹嗰期己經有仲一路醫一路拍咁多戲
respect and rip

咁撚口賤

下一集黑豹應該好催淚

係
不過佢出場好少

我無睇過

力架king

marvel入面最中意就係佢

唔好咁口賤得唔得

唔怪得冇乜聽過佢拍呢套

wakanda suddenly

邁kin

無得拍啦

wtf

咁突然

RIP

2020 呢年係黑暗年

佢啲fans會唔會走去投biden harris

Wakanda lost their King

前排睇新聞話暴瘦
淨係睇過佢做黑豹同曼哈頓風暴
都幾好睇RIP
黑豹2點算

呀又幾撚有創意喎你

好撚幽默

咁後生

Breaking: Not having cancer is racist.

wakanda didn't last forever

唉 今年做乜鳩

換演員
都唔係未試過
War Machine同Hulk都換過人

BLM!!!!

我覺得佢做得好好 好sad

Mcu phase 4好多阻滯

呢套係講佢有一晚接報發現黑吃黑案件，為左唔比犯人逃走，就封左曼克頓21條橋係一晚之內查案拉個犯。

無睇過黑豹但都覺得佢好型 RIP

陣亡或者退出
繼任人上位

估唔到sad
RIP

好 sad

呀妹坐正

叫佢妹做女黑豹囉
女權嘛

個個力架都一樣樣架啦
邊個拍都一樣

屈侵粉

以為佢拍誓血5人組減磅咋

2016已經第3期...

RIP
可以大條道理換女人做黑豹了

笑左

真係過左身

wtf huh????

我以前有個上司都有，都醫好耐，呢d晚期都唔會死得咁突然，會唔會有其他並發？

邊度擔到大旗...

Kobe

點解林鄭仲未死

唔夠型囉！樣

前幾個月已經瘦到得排骨

等丁dc好過

好仆街, 但笑左

仲以為佢拍matrix 4

BLM

2020年究竟咩事

冇了冇了

搵個似樣

真係估唔到

R.i.p

rip
wakanda forever

佢真係好有心機拍戲，respect

死前有拍片支持侵既話真係不得了，MLB又唔屌得佢

唔敢相信
RIP

好撚突然

病左4年
即係佢病住拍 果4套戲

屌呢啲咁撚型既人就咁快死，點解林鄭仲未死，好撚火滾

真係用生命拍戲

Wakada Forever !!!
RIP ......
#黑豹

咁後生有呢個癌算唔算罕見

大腸癌發現果陣都已經末期
我都驚驚地

屌你老母
要死嘅唔撚死
唔應該死就英年早逝

病左都操到咁大隻
對cancer病人好似唔係幾好架喎

Ripwakanda forever

唔算 香港人40零歲都可能會有

屌！點解

我唔信你認唔到will smith囉

屌

2016 美國隊長3先上映
即係果4套，特別係擔正果套
佢唔選擇休養，選擇用生命值硬接

2020 真係痴撚線

早排仲話為戲狂減肥 瘦到仆街...

原來係癌症

WAKANDA FOREVER, RIP.
患住癌拍動作片，Respect

This is no place to die

如果佢唔拍 休養好 會唔會唔駛死

美隊3應該2016之前拍
但黑豹已經2017先開機

其實覺得佢同2012個黑人男主角好似樣，之前一直認錯

anyway rip

唔係拍好左等2022年上咩

佢無比人知姐

Kobe真係好可惜，係完全冇預兆之下就咁去左，想必佢自己一定好唔甘心吧

好撚癲仲要操到咁大隻
好專業 respect

黑人之中佢係靚仔果類，唔係咁易搵
搵咗之後啲人實比較但又多數會掛住前人多啲

Get this man a 蕭

Da 5 Blood 講大家搵佢條咸魚

RIP 唉

屌你老母

記唔記得最尾個幕，對打個場又跑，又碌
好難想像佢病住去拍，
咁樣就走左
2020年發生咩事？

R.I.P

果個去左拍 Dr strange

但對於真係鍾意做戲演員來講, 咁難得機會唔拍, 佢可能會後悔,
he lived his best life

遇到呢個機會
相信正常演員都會用生命去接受呢個機會
最後佢成功拍完幾年都無比到感覺觀眾佢係帶病去拍
辛苦晒

好鍾意 神宮寺ナオ 果套社長室中出,演技好正
估唔到佢23歲

永遠唔除罩

喺過身前可以join到大制作 仲到最後咁成功 相信都係佢最後嘅心願之一

rip

好突然

簡單啲係換演員
之前都試過
但今次唔同係因病去世
如果換演員
Marvel有可能俾人批評唔尊重Chadwick
可能真係直接換俾阿妹做新黑豹
劇情一開始用暗場交代佢阿哥因急病去世

RIp

+1.

邊個都好。死哂佢就最好。

見佢之前出返嚟以為佢無事

點解你會咁樣講野

真

如果死於武肺實world war 3

佢妹個演員真人可能都好大打擊

諗起ff

搵微辣 joe頂上

好似Paul Walker 咁用cgi？

應該唔會換演員
參考star wars做法,公主過咗身用舊片段加cgi交代去世
我都估阿妹會做king

FF太多

係撚唔係

真是帶走咗佢

rip black panther
a great actor

Paul Walker果陣已經差唔多拍晒
係用cgi補拍幾個shot交代佢去向

復活佢細佬叫佢上位算啦

佢係黑人icon...不過都係想得太多

9唔搭8

下個到你呀屌你老母

早幾個月重見佢好大隻好健康

無咩特別感覺

無看過佢做戲

Carrie Fisher係上一集己經死左
而家黑豹2未開拍
要點樣好smooth咁交代佢死左都好高難度

Wakanda Forever

唔係喎早排見佢暴瘦已經覺得唔妥

Wankanda forever！

值唔值得真係見仁見智

paul walker

一定舊相
早幾個月已經瘦撚到仆街

marvel 狗🤔

好明顯又賣撚左個 acc or 畀啲狗拎左個 acc 囉

之前睇Graham Norton Show既片，見佢勁瘦都覺得怪怪地，仲以為係拍新片要減肥

唔撚係掛

fake

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得會換
黑豹岩岩先開始 又收得 又咁大條水，咁快比阿妹做，阿妹又唔係特別受歡迎，換人＝斷米路

好突然⋯⋯
換角Michael B Jordan頂上得唔唔得？

屌你唔撚通琴日有今日死咩用下腦啦

之前成日笑佢wakanda whatever
我諗佢嗰陣其實係忍緊痛好辛苦

劇情其實好易安排
第一場就係講黑豹已死
搞一場盛大喪禮
安排幾位英雄去客串
以示尊重
仲可以俾觀眾一齊悼念Chadwick
然後講因為黑豹死咗
Wakanda再次內亂分裂
新反派趁機搗亂
成個主線就講阿妹點樣繼承阿哥意志
成為新黑豹平定亂局
重點係Wakanda從來係男人稱皇
最後阿妹打破傳統成為首任女皇
Fit晒迪士尼女權傾向

唔會架
大部份美國人只會屌侵做得唔好
唔關中国/其他國家事

續集沒有了

個角色唔係死咗咩？

咁做得多都會攰

但mcu要諗黑豹咩原因走左⋯
話戰死都好似唔尊重

換角喇
冇計㗎

幾好
中撚晒黑人加女人
最好就加埋原來個妹鍾意女人
同條光頭黑妹搞埋野

抗癌戰士

仲有
承繼成量個啲花
已經冇晒喇
唔會再有新黑豹

被暗殺
鋪大奸角

上年高比 今年佢cls

deadpool咁唔除罩拍咪得

唔突然架 佢醫左4年

可以話係新反派落毒都得

咁好似仲衰喎

其實Kobe都係今年 1月

話用科技培植咗新花出嚟就得
Wakanda咁高科技
阿妹又聰明到咁
真係任佢作

迪士尼應該安排走得安詳

用GH325

shocked rip

啫係拍緊Black Panther已經有cancer
如果唔係早排影到佢暴瘦都唔知佢身體可能有事
本身仲諗會唔會係為拍戲減到咁
RIP

有時真係好想知點解唔係啲仆街死

Wakanda forever
RIP

真係咁多人死唔見佢死，btw RIP wakanda forever

我都希望由Michael.B.Jordan 頂佢個位

唔明？

Kree血清
可以復活人
Coulson都係咁復活

其實最安全做法
係簡單交代佢急病去世就得
仲可以連返去第一集
解釋佢輸咗比試俾人打落山之後
內臟已經嚴重受損
跟住經歷無限戰爭
身體已經頂唔住（化灰後復活，只係帶佢身體返現世，體內受損嘅器官係無康復過）
只係黑豹死頂唔出聲
打完終局之戰之後
其實已經接近油盡燈枯
仲可以顯示佢有幾偉大

唔換人咪cgi換面囉

之前傳佢變到勁瘦
但都會覺得佢會好番
Wakanda forever

難怪之前影到佢暴瘦左咁多...2020年真係cls一年 RIP

In my culture, death is not the end. It’s more of a stepping-off point. You reach out with both hands, and Bast and Sekhmet, they lead you into the green veld where you can run forever.
-Captain America Civil war

連登真係幾有趣，死之前成日見到有人話套戲垃圾、又話個演員無特色、又話唔知堆死nigger憑咩咁高票房

宜家人死左就好多人出黎話一向覺得佢型、好鍾意睇佢做戲 （雖然就結果黎講我係欣賞大家咁講，不過總係覺得有啲奇怪）

其實換人拍就得
Hulk都係咁

識玩緊係 背後連中7鎗 再食住條水

我個陣都有睇
係我少有地繼摩根費曼同will smith外仲會想睇下既黑人
我諗佢都算成功架啦

差唔多啦 係咁上下時候 佢都有左一個十年大運

得d狗仆街？

的確套戲係垃圾
劇情 鏡頭運用等...

HULK係同演員傾唔掂數先換
今次係演員死咗
情況好唔同
你知美國依家咁政治敏感
仲要係黑人演員
處理得唔好迪士尼肯定俾人屌死

但換演員
前提 係個演員同mcu嘈交先逼住換人
而唔係死左逼住換

你走先 我頂住

Phase 4頭炮黑寡婦未出閘已經封閘無得出
的確係幾唔好兆頭

手足嚟

波台狗 你智障定無讀書 ?
A or B , 你淨係解讀為 B ?

痴線 拍緊黑豹 avangers 已經有 咁辛苦到頂到 respect
重唸住睇黑豹2

雖然我唔想再睇黑豹2
但佢死得咁突然

佢twitter

係你太感性

屌，我幾鐘意佢做

欣賞你講真話

拍 CA3
已經好欣賞佢

識功夫
導演比佢發揮自創 黑豹拳

仲突登學非洲音做 wakanda king

真連登仔全部都高尚情操既聖人

講仆街野一定係pr / 5毛

Sad but true 連登就係咁既地方

Btw RIP

可以有2堆唔同人架
呢度不嬲都有一大班marvel fans

道德分+1

黑豹裡面個反派演得仲勁過佢喎
無論劇情同角色

His life doesn’t matter apparently

搵返個反派做黑豹

2020做乜撚嘢.....
個天仲要拎走幾多好人嘅命

好可惜, 黑人演員冇幾個係掂, 佢算最好最當打, 可以carry到認真片

on9
上年死得人少咩

吓，咁以後點拍落去

呢條友撐拜登

左膠奶共Disney BLM
明明樣樣都係連登仔最憎
但係又咁多人死後吹捧佢
拍Marvel真係大撚晒
唔去俾30蚊美金睇埋花木蘭？

轉人演囉 hulk咪又係咁

屌你老母啦

就嚟屌marvel都係熱狗分化撚

講垃圾邊度夠毒魔垃圾

死左膠，死咗都唔使可憐

成日覺得佢好似Irving

Rap

因為志村健死於武肺係日本都好爆令都啲人對中有反感反彈仇恨反中

所以我先咁說

唔准你屌Marvel
Endgame係抗爭聖經嚟
好多手足睇完先抗爭得咁成功

早排先睇完Netflix Da 5 Bloods, 套野就係講佢越戰死撚左, 其他隊員去搵佢遺體, 入面勁多佢變成靈魂同人講再見場面, 最後一套完成作, 依家變左同所有人講再見

Noooo

rap

作為演員離世前可以參與一套大制作，相信佢都感到安慰。
比起啲仆街死唔去行到邊都比人屌，我寧願做完我中意做嘅野死。

可唔可以穿越返去過去救佢

9up都可以炒車 成班兒登仔

marval 系列就係無睇黑豹，見到個女護衛就唔開胃

收皮啦
fake news

黑豹黎講，我無講過你第一段講既野

唔好呀屌

咁轉奸角做新黑豹得唔得

開娛樂台啦

呢個劇情安排唔掂喔

R.I.P.

咁突然rip
wakanda forever!!

不嬲係架
個個咁得閒上網日日嘈咩

接受唔到

唔記得左
end game 最後ca 係咪俾盾佢？

食左朵花返去見老豆

係笑樣
到底仲有幾多人唔知

屌
重睇啦

有好多on9中意斷章取義
好似話女人都係雞一樣
明明係少部份人玩膠
就當左全連登都係咁諗

你係咪訓撚左

Wakanda 急call

好睇?

一般, 黑人電影, 其他人演技浮誇

上氣靠你支持啦

睇咗5 6次

wakanda forever, rest in peace

搵另一個黑人頂上就得,反正都係黑口黑面睇唔到樣.

佢套曼克頓封暴幾好睇

RIP.......
真係好突然

原來佢已經患左好多年, 拍緊Black Panther既時候已經做緊化療, 咁佢都幾勁

真正已生命做戲

好明顯係咁啦

搵個白人去做咪得囉
無膚色之分先至係公平㗎嘛
白人都可以做黑豹

阿妹係外國幾受歡迎
換人班演員都未必肯再拍
班演員本身檔期都難夾

下！

應該確診嘅時候拍完Civil War，之後病住完成Infinity War End Game

我覺得應該唔拍落去啦，如果搵人代替Chadwick，應該係會搵返第一集金錢豹Michael B Jordan

唔會啦，佢本身做咗奸角，同埋戲入面死咗，點會叫佢從良返生

醫緊都操到咁大隻好L癲

不嬲有堆ac冇開個post 冇發過言 只比正負評

個陣第一集，有人睇完都話如果係佐敦做主角可能仲好，因為佢做奸角發揮得好好。BTW 黑豹2應該無限延遲⋯

就係因為佢做奸角發揮得太好，見佢扮黑豹就唔似啦
仲諗住等睇第二集

支持賀錦麗嘅左膠垃圾

下咁突然
一直係marvel撚都唔知佢有病
Rip

可以話呢個係佢嘅孖生大佬

呢d post都有得笑
Btw RIP

藍

WTFFFFFF

屋企人話佢呢四年，由癌症三期轉四期⋯真心佩服佢

blm

黑豹入面Okoye先正喎，打得又型成個趙雲咁，以前walking dead已經好鍾意睇佢斬屍

反而主角啲打戲一般，係civil war打得仲好睇

型撚到

覺得佢黑人算幾靚仔。。。

佢係Avengers到型好多

2020 jm9

哦

好多忽然 Fans

好後生，好可惜
黑豹2都未拍

cls化療緊咁大隻

屌 真呀 我見到多肺友本身都唔撚睇mcu 都post
Ps marvel撚 一條

國王

我等緊佢套武士電影㗎 咁後生就走咗
RIP

好似已經有女國王

rip，greatest respect
生住cancer都仲拍到好戲比我哋睇

對mcu phase 4唔太樂觀
Infinity saga完咗之後大眾都開始出現審美疲勞
新主力嗰幾個又未擔到大旗
一開波黑寡婦已經多次延期
而家黑豹又咁樣

wakanda 子民表示深感遺憾

佢係專登創wakanda口音

9upper? Blocked

WaCancer forever

佢做黑豹真係幾型

嘩 你好撚柒幽默啊 屌你老母

好突然R.I.P Wakanda Forever 已成經典

Respect

覺得marvel已經為黑豹準備咗plan b
Marvel應該當年同佢簽約嗰陣已經知佢身體狀況，畢竟cancer第三期都已經好唔穩定好多變數，尤其佢年頭惡化嗰陣，但marvel都宣佈出年開拍黑豹2

撐拜都咁撚多連登仔rip
係咪又唔撚扯埋政治到啊？

連登仔

已經見到香港嘅炒家又準備發死人財炒黑豹相關產品

真。香港人

睇到單新聞 我都第一時間諗我啲貨又升值

連登仔rip都唔俾

幾好睇

一比人發現佢捧拜登又鬧返佢抵死child登啲風向易帶到

咁你覺得點樣好啲

on9?
點解開時事台我已經唔明 仲要推熱門？

幾鍾意佢
佢做戲幾好睇

snyder cut >>>>>>mcu

比佢個妹做

媽咪麵個病真係超級罕見
佢應該唔算

BLM 黑人至上

反對上帝，blacklivesmatter

撐拜又唔代表係抵死
你依d忽上腦既睇醫生啦

撐警都唔抵死架

撐警同撐拜拉埋一齊講
睇醫生啦柒頭

拜登奶共又撐得？
巴打好撚黃，條底褲

請繼續評論

你仲惡撚過共產黨

我撐侵嘅都恥與你為伍

咁其實又唔一定要開po 先算發言既

佢冇公開過，佢d fans 都唔知，係今年年頭影到佢勁瘦佢d fans 開始concern 佢健康